係時候叫啲街坊買定gear放喺屋企備用

黃大仙、馬鞍山大家有目共睹，假如家家戶戶都係示威者嘅貨倉，絕對好過一舖畀狗清曬。

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！